今日快閃行動TST同銅記

商業區，有知慧嘅手足請配合同班9一齊行動。

Why target POPO, but not 政權？

係要我講咁白，狗唔出，裝修，狗出，全日拉閘

同當年百越擊敗秦軍一樣，攪到秦軍3年唔敢解甲

香港人仲未撚識打遊擊架
唔會睇得明你講咩

起碼你明

千祈唔好推上熱門

好丫 搞商業區都唔係第一次 咪當全民打狗前再練習下囉
講左咁耐都未肯一人一磚頭扔柒班狗 次次一有狗就雞飛狗走

虛則實之 實則虛之 引而不發係最高境界

咁你咩高見可以隔山打牛

因為大家都冇真係對準政權既意慾囉
根本有班人為打popo而打popo
成日話政總、禮賓府、中聯辦難攻難走
但真.革命既話，邊黎咁多concern之後慄同唔去
如果攻得入，就會可以辛亥革命咁，推翻政權囉
就算唔成功，畀人拉
攻打政權而被捕都大意義過係住宅區開花被捕啦

直接攻打政權囉
唔通係係鬧市同popo打，五大訴求落實到同做到驅逐共黨
依家我地唔係唔夠人，而係目標錯誤
辛亥革命成功果陣對準政權
吉爾吉斯前總統敗走出境都係因為對準政權
點解大家明知頭目係邊都要唔對準佢呀？
因為怕，怕冇車返屋企，怕走唔到
但辛亥革命果陣，D人有冇因為驚呢D野而退縮？
唔係話大家咁去諗唔好，只能話香港人未ready真.革命心態